［無劇透］[公投］買唔買The Last of us 2

無咩特別，只想知結果
買
唔買

呃負皮

我相信連登仔，無睇劇透

唔撚柒買

利申: TLOU 1 買左三次
UN2,3,4 都持有

曾經既死忠ND FAN

睇埋今晚直播先決定
除非係好玩到唔買唔得先會衝首發
如果唔係齋睇直播/買2手算

我唔知行情
有無人pre order左game 鋪打電話要食炒價，有嘅唔怕講
得個知字

已訂電子豪華版

我建議大家買
要一齊開槍虐殺啲變性人打爆佢地個閪頭先可以憎加大家對女性主義o既仇恨

又一個po
成個遊戲台都係呢隻game

等唔切想J Abby了

慎入

係度俾負皮,現實就照買

連登仔踩得愈勁愈要買

滿分神作點可以唔玩

第一個諗法係：男人老狗戴bra

買果啲人，係無睇劇透而買 or 睇完劇透都要買?
講下原因 eg: ND出品必買 ,果VP 係女權分子就要買

唔買果啲人，係知睇劇透而唔買 ?
講下原因 eg: part 1 都係垃圾

大家講下，得個知字

從今無劇本可以係垃圾 一發現個成果爛爛地 即刻加幾個疑似黑人、同性戀、變性人
邊個話爛就屌9佢歧視

唔買，最憎sjw，仲要劇情咁on9

歡迎某會員mark我名落小氣簿

睇ENDING已經增加左, 唔需要支持ND

唔買，但會睇YouTube人地直播

tlou1,uncharted2,3都好鍾意，4就悶到仆街，都估到tlou2會唔岩feel

接受唔到第2集主角殺第1集的主角，唔買了

送比我都唔玩 失望到極點
Sjw 搞電影電視都好煩 game都仲要搞埋